[奧運BYEBYE] 名偵探柯南 緋色的彈丸 預告

炸藥8蚊斤咁

又係炸彈.....
好想佢拍返迷宮十字路口個種偵探解迷

仲有貝克街的亡靈、第十四號獵物、瞳孔中的暗殺者

近幾年年已經變左mission impossible式動作大片

呢個真頭十套真係經典黎